屈福特黃到發金

想救香港就支持黃店屈仔

係咪即係話紅色資本/中資都有機會輸俾黃色經濟圈？